Webinar 10 - Home Task

Создайте окно входа в приложение вида:
Логин:  ___
Пароль: ___
Ок Отмена

1) При нажатии «Отмена» поля должны очищаться.
AS: [OK]

2) При нажатии «ОК» проверяется правильность введенных логина (без учета регистра)
и пароля (с учетом регистра).
AS: [OK]

3) Результат проверки должен выводиться в виде текстовой надписи (зеленая надпись
«вход выполнен» или красная надпись «неправильный логин или пароль»).
AS: [OK]

4) Для хранения множества правильных логинов и паролей используйте хеш-таблицу.
AS: [NOK]

Последнее изменение: Вторник, 28 Апрель 2015, 05:01

